[字海] 不要向神明胡亂祈禱......

首先，我係好認真非假膠，我唔會無聊到凌晨2點係到派膠唔去訓教咁幼稚
兩年前，我為一件事向神明祈禱，是非常認真誠懇既祈禱，那個畫面我到現在還很記得....
我好想要一樣野，"要"之前係要去"理解"果樣野，而我現在經歷緊"理解"
直到現在，我才發現有些事情是開始了就沒有退路，事情只會不斷向前....
起初仲未發覺靈驗，但依家發覺越黎越靈，靈到我打從骨子裹害怕...

我想退出，我再一次向神明祈禱，拒絕返兩年前既願望，結果無效....
神明唔會直接去達成你既"願望"，而係會安排好多野去令你"經歷"，最終"達成"
舉例 : 你向神明祈求考試一百分，前題你都要努力溫書同考試前唔打J....

依兩年我不斷捲入好多事件入面，慢慢咁發現我成個人開始改變左...
無論思想,性格,心態,行為全部都變哂，我慢慢"理解"到我想要既"果樣野"...
經歷相同既感受先會有相同既想法，你想完全得到一樣野之前係要"理解"果樣野先..

我，發覺唔對路了，因為好影響到我日常生活了，再係咁落去我會捱唔住，會崩潰...
點解我發覺唔對路? 係因為身邊有太多人都發覺我唔對路了而作出提醒了....
我好辛苦，好似走進迷宮入面，不斷輪迴不斷去摸索...我受夠了...好撚心寒...
我開始想返去兩年前，但已經回不去了，就好似高潮咁，射果下係停唔到，係返唔到轉頭...
同雪音一樣，唔過份追求就唔會出事，只係雪音咁好彩可以比神器用"禊"，救返出黎，我呢?

唉，我覺得你地一定覺得我係到發神經9up，算啦，我都知我份人癲無乜人理解到...
但希望各位手足，祈禱/有人拜託人之前，真係要三思，有D野係要付出代價，等價交換...

野良神第80話已經出左，大家快D睇唔該，以下兩張圖同我篇文係有關係，大家可以推算下..

其實真係好邪，昆沙門既神器刺傷滅門loop左好多次，惠比壽既換代也loop左好多次....
夜卜殺人既命運都一直發生loop住落去，佢依家做福神要付出沉重代價.....
就係因為夜卜"想要"一樣野，所以佢要去"理解"一樣野，過程係好痛苦，但佢停唔到...
其實成件事都係悲劇，神明換代，神器祝器野良，神明最隱晦之事，天即是正。

野良神真係好好睇，好有討論空間

Too long

想認真論討論都咁難

打左咁大篇野推介 會睇下。

樓主牛b

唔洗睇了

你向神祈禱都係神所期望的

睇哂動畫兩季轉睇埋漫畫啦，無介紹錯嫁

依樣真，神就係想我地祈禱，你好似領悟左某D野

又係真物呀?

上次係講大老師，今次係講野良神

樓主一定係傳說中隱世於動物台嘅八奇高手

想認真討論去其他壇啦 唔好浪費時間係身兒登仔身上